有無人個電話係咁？

成日無拉拉出左呢個screen
㩒cancel就出番去無事

有無巴絲幫下手
利申: iphone xr 新機

我都試過

未見過

似係個台嘅msg，係咪用過旅行sim卡裝咗profile未delete?

唔該曬
請問可以係邊到del呀？
雖然之前用過knowroaming但係貼紙已經撕走左

Setting, general, profile

iphone真係特別多問題